從來就沒有什麼救世主， 也不靠神仙皇帝！

從來就沒有什麼救世主，
也不靠神仙皇帝！
要創造人類的幸福，
全靠我們自己！
我們要奪回勞動果實，
讓思想衝破牢籠！
快把那爐火燒得通紅，
趁熱打鐵才能成功！

最可恨那些毒蛇猛獸，
吃盡了我們的血肉！
一旦把它們消滅乾淨，
鮮紅的太陽照遍全球！

我好早已經諗
根本我地係要用返呢套共產文宣去諷刺/推倒 呢個中共
早幾日有人做喇 用國歌 還其人之身

但係我覺得係要大力推
用晒中共/共產所有以前嘅文宣 去屌柒呢個共產黨！

這是最後的鬥爭 團結起來到明天！
Internationale 就一定要實現！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

PUSH

國際歌